重要！！即刻霸立法會裡面好似太陽光咁，唔係香港會玩完！！！

依家政府出咗通知話押後，可見政府又想用同一招：拖死你

唯一方法係佔領到立法會內部逼政府就範

push

一定要繼續攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

但係大口匪隨時可以轉開會地點喎，話唔定就係徵用演藝開會

請推！！

推！！

幫推

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

今晚攻唔入立法會/政總好大機會會輸

佢宣布去邊就去邊

入黑要有陣地
否則一定輸

依家個政府係做緊主動拖你等你自己死，所以香港人要拎翻個主動權，就係要入去個立法會度

唔好諗過夜

推

贊成

邊條？

真係要攻入去佔領先有用

12點後高危

而家仲有跟法例嘅咩

要求政府今日下午6點前撤回方案

大家集中推POST
幫手整圖FB, IG, Whatsapp廣傳!

要人地同你談判，先要有d籌碼。

佔立法會唔知算唔算係好嘅籌碼

我唔見議事規則有限定開會地方
即係跟係議事規則92條，即係大口狗決定晒
有錯請指

衝啊

推！！！

唔知台灣嘅例係點嘅呢？俾人霸咗個行政院就乜都做唔到

廣傳

要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

一到夜晚就屠城，cam唔會影得清，要速戰速決，太陽底下做嘢

唔想再見到後生仔 夜晚少人去衝
真係送頭做肥料
一被拖走必被拳打腳踢

仲今晚？
要就快，一股作氣呀！